渣你老母閪男

賤男就賤男 仆街垃圾又叫得
渣你老母咩 渣渣輝？
咁撚鍾意用啲支那term不如唔好講廣東話
再直接回歸埋好唔撚好？

係囉係囉

系

無計 連新聞媒體都咁用 你話有咩可能下一代唔用

係

啱呀
以後喺連登 人渣 渣㗎都唔準講
我話嘅

你都識講人渣 兩隻字嚟